（突發）笑波子過大J正式成為Tube8之王！

男性陽具碌J一般都生係睪丸前面
依家睪丸就過咗碌鳩